有無android 10 嘅九方撚

上到an10後 下下delay幾秒先彈出嚟 好煩
九方撚有無同樣情況？

有，一樣

個新update 2.24根本無用 等成個月唔知整咗d乜

我up左上去連個license都無埋

更新2.24反應快咗喎

巴打用咩機 我s10+重裝埋都唔得

我用韓水s10 5g，up咗10之後有剷機

試下重入or重裝

我等佢下個更新算

有冇巴打 有Android 九方license未用曬可以賣俾我？

啱啱早幾個月同人夾咗，幫你唔到sor

仲慢咗

學速成重實際

咁咪唔好用九方